條63碎廢老fat fat啦，收左美國佬錢中傷中國疫苗而家又有特區政府嗰200萬賠

駁唔到

屋企人可以用筆錢去叫共享女人曾恩怡

佢唔收果200萬。我就話佢愛角

擺咗呢二百萬用到80歲都得

收完美國佬錢再收港共錢,食晒兩家茶禮

yes

唔係打完第二針出事先有得賠咩?

樓主扮老衲 拉

清 人都死左，重要人地屋企人食屎？

死廢老收錢搞事